Moisaherra v. Minding tulli ette ning andis ülles tallo rendnikute perrast, kes wölgo omma, ning ossast om temma nöudminne nende käest, kes omma wõlga mitte hommen ärra ei massa, siis om nemma ommast kattosest wallale.
